8月11至13 週末本地薑冇人討論？

唔講經，直接出圖

支持香港音樂

會去哂三人

same 啱啱今日買咗飛，好期待

大家記得自備餐具餐盒同杯買嘢飲呀

有多張飛
要就tg我
@Hellobyebyebye

推下先
星期六想睇嘅基本上都冇撞到

早一步見到就好，我噚日先喺Facebook 買咗

想睇咩呀

淨係夜晚香港新界場要兩邊走下咁

其實有一個 未開始早鳥嗰陣已經開左

不過是但啦

想要兩張飛
@letitgolego12345

呢位巴想要星期六一張有冇人幫到佢

香港indie band

星期五見

好撚興奮 到時見

是咪好多人同我一樣自己去

劉明

自己去

RubberBand會唱新歌

跟隊，自己去

條隊越嚟越長

我想問下$350嗰張會包啲咩架？未去過本地薑唔熟點run法

Ccm 野佬 秋紅 雞餅

one day pass 睇官網好似話只可以一次進出

野佬

3日都會去

剩係去到星期日

今晚見

push

茅人放飛
哭了
聽日想去都冇😭😭

留telegram

現場直播

西九真係好feel 過中環好多囉！ ！ ！

星期日

Instinct of sight 好正！

屌我盪失路睇唔切 由尖沙咀行過去比想像中耐勁多，行到Supper 已經準備

今日驚喜係個廁所

全場唯一有冷氣地方
同埋去廁所個時sunny係我隔離

btw今日我主力睇九龍台個邊
dr. eggs好正

dagger反而個新鬼頭我覺得麻麻壓唔到場
之後睇番supper全場fing晒手又兩回事嚟

聽日就去啦 好緊張
有咩要注意

帶水樽

要有熱到仆街嘅心理準備

認真嘅：
1 帶水樽，或者去走杯度俾50蚊按金借。目測有三部水機，閒時好斟水啦，完show時斟多人到仆街。
2 帶餐具餐盒（如果你打算食嘢）
3 場內買嘢要用佢張卡（類似八達通），入場個陣已經可以拎+增值（10蚊起跳），可現金可eps可信用卡，用唔哂可退款，但要記低卡背面號碼
4 最好留意定自己想睇嘅樂隊喺咩時間咩場，預好路線（啱先差啲搵唔到新界台 佢勁賤唔會話你知咩台打咩台，要自己留意路牌）
5 熱到仆街，咪撚著長褲同黑色衫
6 如果你預自己會坐，盡量唔好著裙。怕地下或草地污漕就帶墊

題外話：佢啲衫由150到300蚊不等，黑色本地薑已經冇哂 啱先上面講個條毛巾可以另外買，120蚊一條，200蚊兩條（好似係）

補充
睇show咪撚企喺度唔郁成碌木咁

屌琴日增五舊但唔知有嘢送
佢又冇講

好sad，明明都叫做本地音樂既大事，成個音樂台都仲係全部泡菜野

幫手推下post直播下啦

唔該晒你巴打
打咁大篇野 不過自己去都係懶9唔想帶水樽

咁去gocup度借啦，走個陣有攤位可以還返就得㗎啦

直播：秋紅好撚正好似邪教咁

我地一齊做呢個手勢
呢一首歌 叫做Flower (9估 )

出波

今日唔嚟太失策，喉嚨痛得死

屌我前面啲撚樣block鳩住咗條路衝唔到出去

有衝出去撞 黎緊lmf

攰到仆街... LMF第一首我已經嗌到喉嚨又痛返
btw有大懶堂好爽 好驚喜

明哥企係我後面睇lmf

有衝出去

btw今日比琴日多左三四成人

頂好羨慕啊 好鐘意佢 想搵佢影相

今日超多買one day pass嘅人 見到勁多綠手帶

屌哂你哋！！！！You know what the fuck I'm saying冚家拎！！！

mosh撚到差啲暈

我circle pit差啲跑到仆落地

衝吖嗱 跑吖嗱

聽日仲有一日

聽日見
Btw睇你位置你應該係我附近

香港台d人鋪張墊係地好擋住人行前啦

睇左，作為雞餅粉帶人去聽，介紹佢地

多左一張星期日飛，平賣有興趣可以搵我
tg@w111okok

日本fest啲人真係有sense好多，舖都係後面

睇雞餅見到台前有幾張蓆鋪哂喺地但冇人企

第一次睇josie and the uni boys好正

攰到仆街 好撚正

到有重型band要開circle pit or wall death個陣
見到啲傻仔即刻執野走好似走難咁勁心涼

提返大家 儲值卡拎去回收之前記得要記低卡no.
咁先做到退款 如果你想keep張卡都可以keep
但如果你又想退款但又冇記低卡no. 咁就冇架啦

利申：工作人員

相認

何小儀肥咗咁多

不過今日秋紅個pit好雞

唱咗幾首舊歌好開心

何超 勁淫

不安

感覺上會有好多人屌d重型野嘈
點解冇maniac同parallel horizons

秋紅都幾多人睇喎

行過都聽到有人屌話唱乜尻咁
感覺似咁岩座係到hea多

嘩屌樓上啲圖咁前嘅

唱左咩歌

我覺得算大啦已經

[quote]嘩屌樓上啲圖咁前嘅

個個講香港台果邊, 但同時間黎曉陽係離島台真係好慘
唱緊mr weather man撞正RB唱語言藝術

衝 空中飛人 一早地下鐵 小涼伴
仲有鐵膽 發現號

其實都想睇新界同離島

係得下晏可以睇到，夜場啲大粒野真係好難忍手睇

好多女仔應該試過唔覺意吞咗

LMF好撚正
頭都暈埋

都估到大懶堂冇走雞

dr.martens 入面痴貼紙既staff好正

PHOON 都開circle pit

夜晚照睇 Stranded whale完就入去睇秋紅 出返黎就話梅鹿
反正啲人分得咁開 喺後面成碌木咁 我過咗十分鐘先入秋紅都可以迫上前面fing

mosh 嗰條友喺正我面前落地囉
Btw stranded whale係正嘅

More reverb 好正

勁正PHOON 都玩到circle pit
FUCK FATE!!!!!

你係咪長駐九龍同新界台

本身唱唔到 fuck fate!

phoon果陣都幾多人，幾好氣氛

好想睇phoon啊

音樂台返嚟啦 好多人參與討論好開心

Btw the bright lights都幾正

咁快到左
我仲係屋企

依家熱到傻
我三點先到

張相噚日㗎 今日帶埋家父去，佢以前都夾band

想睇新青年，但2點15真係會GG。噚日睇yellow個陣每唱兩句抹一次汗

我應該由Nowhere Boys直踩到達明

衝

想執但未買飛 仲有無得買

琴晚九龍台好似黎左mcjin?

好似有巴打放飛 唔知放左未

想由小紅帽開始睇

就30分鐘前決定咗同家父去
btw現場仲可以買飛㗎，one day pass 450

驚佢年紀大唔捱得 要照顧佢多啲

伯父以前夾band 一定好型

我仲有兩張今日飛平放
tg@w111okok

睇完Andy過黎直踩

我平放，可以tg@w111okok

行緊天橋 曬到仆街唔係講笑

曬到傻

成堆人支持政府維穩show
btw 逆流琴日講kmrq重大消息

恕我孤陋寡聞，介唔介意more?
so far我睇到最紅嘅都係啲贊助商有殘體字 場內同樂手都唔覺有維穩嘅感覺啵

佢都係玩票性質自娛下，佢個個年代唔係踢波就彈結他㗎啦

睇2點15真係好大勇氣

去到搵個樹蔭休息一下先啦

佢用呢場show 話比你班on9知政府推動地下音樂 轉個頭又做低ha
你話呢

如果有留意開香港indie消息
應該都知啲live house/工廈band房被政府搞得好慘
目的就係要令啲band得番西九呢個政府場有得玩
咁如果啲band有咩唔聽話
政府就可以用西九呢個「唯一場地」搞掂堆band

另外紅資贊助都已經潛在好大風險
啲band有咩唔聽話
啲中資下年可以唔科水
咁個fest就玩完

不過anyway我都係照去
因為有啲band真係平時冇咩機會睇到

巴打你4張圖我都係你後面

Phoon David boring同more reverb真係正撚到...
如果more reverb玩果陣再大聲就好啦
啲visual正到 電影感超重

我冇諗到咁遠 單純覺得香港咁難得有個大型少少嘅音樂節就應該要去支持

呢點我從來冇諗過 淨係知食環成日搞鳩啲live house，以為係食環一向仆街作風，唔知係為咗推西九個場

紅資方面其實我都預咗佢哋科水係bonus，唔科大不了咪打回原型冇fest睇

熱到on9 冇帶毛巾真係策

ha 收左皮細show 都冇撚得你睇

ha早幾年搞親都外國band

參加唔緊要 支持HA同其他livehouse既performers都有黎

我覺得最緊要係支持到本地音樂繼續發展
最緊要係多啲參與埋係livehouse搞既show
雙管齊下撐本地音樂撐地下音樂

邊度係 好多band專輯發佈show都係果度搞/做暖場
靜講今日已經有 thud 小紅帽 觸執毛 tfvsjs
基本上呢兩日九龍新界台 多數都係HA玩起先

dllm啱先睇ccm，因為睇完神奇膠先過嚟有啲遲，後面啲人又玩又傾偈又用電話 最後勁厚面皮攝攝攝攝咗上前面

有冇巴絲打係現場🤘🏻🤘🏻

啱先呀jun玩到勁無癮

而家仲係大台留守緊
出奇地有咋大陸後生嚟睇達明

我喺都幾前下，但隔離啲人啱先聽呀jun個陣好冷靜。希望一陣達明個陣會high，唔想今次場show爛尾

達明好正

Ccm 之後 tfvsjs
好爽呀呀呀

Hello巴打

我站在你左側 卻像隔著銀河

明哥甩咗幾次

今日鐵樹蘭好撚正
指住個天大嗌「凡人對抗命運!!!!!!! 」好有feel

Jason Kui J die me

btw鐵樹蘭好正 台上台下都好夾

屌佢好撚charm

真係成個star咁款
佢自己果場已經睇到眼都唔眨
Jun果場我承認我睇Jason仲多過Jun

補圖

噚日

今日 就咁數都數到五部電話

啲撚樣見到明哥好想影相都算，首首歌都拍片係咩事 仲見到有人開ig live，360度影埋後面影足一首歌

果場好正

有冇巴打可以share達明一派唱果啲歌叫咩名呀？
有啲歌唔知名

咁前既巴打

有歌迷俾人抬起，嚇襯家父

今朝烈日當空下聽小紅帽，都幾辛苦

tfvsjs
雙鼓型撚到

知唔哂too

馬路天使，1+1=14，十個救火的少年，今天應該很高興，溜冰滾族

Ashley好好聲

今日好似仲熱過噚日

馬路天使
今夜星光燦爛
迷惘夜車
禁色
1+1=14
每日一禁果
十個救火的少年
滾軸溜冰

世界級

仲有 今天應該很高興

好多人mosh 好撚正但好似好快完

多謝兩位巴打

我都係今年先重溫達明既歌
佢地啲歌過左咁多年再聽都仲好有感覺

冇諗過會歌迷自發 好驚喜

本身都係聽啲出名嘅，知道今次一定會睇達明先溫咗14同天使 14真係好high

今日鐵記阿瘋係咪第一次著白色衫

佢地兩個都好有台型
第一次睇佢地既show

呢個問題太難答，有冇專人

呀達個種大智若愚嘅feel好撚charm

Deepinside好撚唔掂

有無巴打知邊度有假音人隻碟賣?
上年好後悔冇買，今年撲左3日CD booth都冇得賣
問到連個crew都認得我
買唔到好失望

大家呢幾日睇咗邊啲band
拋磚
星期五：Supper
星期六：yellow, 逆流，the bright lights, dear Jane, ketchup, 秋紅，rubber, LMF
星期日：（少少）Andy is typing... , （少少）香村，（大半）鐵樹蘭，（少少）minimal, 假音人，神奇膠，（一半）觸執毛，jun, 達明

出街幫你望下

佢哋好正呀
btw你可以試吓喺佢Facebook page inbox 問問？

星期五：
DP
Phantom
Dr. Eggs
Dagger

星期六：
Teenage Riot
Dear Jane
蔡世豪
秋紅
RubberBand
黃靖

星期日：
Nowhere Boys
海島小輪
Minimal
Jason KuI
Site Access
恭碩良
tfvsjs
達明一派

六：yellow, Milos, teenage riot, modern children, 蔡世豪(兩首), phoon, 秋紅, rb, lmf

日：小紅帽(last一首), andy is typing(一首半), 香村, thud, minimal, Jason kui (冇睇last首), ccm, Jun kun (冇乜留心睇), tfvsjs(兩首半), 達明

星期五果啲點？
懶得濟冇去

觸執毛新曲風世界級，見到有d人係到話以前好聽d真係笑而不語

隊隊都有驚喜
Dagger其實即係荔枝王

agger soft d仲岩我胃口
用d chord都好正

我冇睇樹窿，但個fd睇咗都錄咗啲我睇，話太過眼高手低，唔太合格

經過今日呢場，我估佢上次樹窿係想做今日咁，但可能比樹窿個主題(？)框死咗。

今日玩既編曲全部偏向電子果面真係幾新鮮，mike應該功勞最大

期待佢地之後繼續向電子野方面邁進

其實平時玩果啲live都真係好膩同開始回塘

Instinct of sight好正， mosh到完場

Btw, 睇metal個d可唔可以唔好一班撘住膞頭係到fing頭

mark低下次有機會睇下

啱 有時淨係上youtube睇翻佢地啲live都覺得悶

Thanks巴打
feel到今日全場都等緊佢地唱什麼是青春(包括我)
但竟然只係sound check交行貨
可能肥仔明遲左完minimal搞到delay少左首歌

兩點半 兩點半嘅場要最大勇氣先睇到

又勁又型又靚仔

有冇用JOOX既朋友
直播有冇得重播?

Ashley把聲喘住氣講：你地好正啊！

樹窿佢地係想做音樂劇同埋夾埋360影象
今次專注做返重新編曲
真係抵佢地世界級

what is a youth!!!!

好q sexy

agger 今日聽完返唔到轉頭

其實音樂劇個concept真係好炆水。我睇片啲visual係做得幾正，但佢用佢現有既歌去串連起一個故仔有少少牽強，你話the wall套戲咁佢啲歌同劇情係好有bonding。如果佢係做一套音樂劇，我覺得應該從新係一個concept度出發而唔係從"要玩音樂劇"呢個方向行。

不過我冇睇晒成場樹窿可能理解有錯

佢都好正

星期五
陳蕾 x MJ $ Tom / Blaster / Cousin (兩首) / 李拾壹 / 徐嘉浩(兩首) / Supper Moment

星期六
Yellow / The Sulis Clubs / GDJYP / 蔡世豪 / Josie and the uni boys / Rubberband / 黎曉陽 / Another Kitchen / LMF

呢日趕到死

星期日
Dusty Bottle / Hey Rachel / Andy is Typing... / Nowhere Boys / 海島小輪 / 咖啡因公園 / Minimal / (係外圍聽左陣鐵樹) / Jason Kui / 神奇膠 / Jun Kung / Per se
/ 達明一派

利申：好buy今次重新編曲

up住兩張圖先

今日呢場淨係睇觸執毛同鐵樹蘭都值回票價
觸執毛真係世界級

五 Instinct of Sight Supper Moment
六 逆流 秋紅 Rubberband LMF
日 小紅帽 鐵樹蘭 觸執毛 恭碩良 deepinside tfvsjf
打下感想
第一日放工趕到去岩岩好ios開始，即刻衝左上最前排睇好撚爽 雖然呀寶發揮唔到平時狀態 不過今次對眼掛住睇結他
Between一早霸位坐係度等sunny d豬西就真係得啖笑，仲低質過dear jane d fans
到第二日睇完逆流，好期待新碟發佈會 到秋紅已經差小小虛脫跳到痴撚晒線仲踩爛左人地包煙 好彩有rubberband 回下氣再睇lmf
今日小紅帽Ashley塊面好卜卜好好j 不過都係鐘意舊鼓手手鼓 deepinside新主音唱到扯晒蝦
觸執毛真係世界級水準 由編曲去到演奏接近完美，合埋眼好似聽緊cd
Tfvsjs短頭髮個鼓手睇到我濕晒
另外開始感覺到有部分香港觀眾終於識睇live show拍手終於唔會加速又識得mosh
三日咁就完左 已經覺得好充實 仲識左幾個人約埋睇show 呢個音樂節真係抵到爛

淨係去星期六：
yellow, milos, the sullis club, 逆流(一半), gdjyb, modern children, choi sai ho, 少少ketchup, Stranded whale, 秋紅, 一首David Boring, 話梅鹿, Rubberband, LMF
去晒想去嘅嘢
真係好正

Tfvsjs 手野世界級就梗
但係鼓手真係偶像級樣
望住鏡頭笑真係把持唔住

拍手情況真係同平時聽pop或者其他野差好遠
可能有鼓跟或者聽band個節奏感好D

而家回想返呢三日真係聽左幾多band

五 陳蕾(一兩首)/ opium(一兩首) / Blaster / 李拾壹 & 三李團 / The benefactor(幾首) / Dr.eggs(幾首) / Instinct of Sight / Dagger

最有驚喜應該係The benefactor, 夜晚live聽吹住海風真係好好聽。IOS就唔使講la，fing頭fing到耳水不平衡咁濟，光影真係好正

六 so it goes (一兩首) / Yellow / Milos / Cooper / Phoon / Ketchup / 秋紅/ RB /LMF

Milos ，phoon mosh pit正撚到飛起。六號把聲個日好聲到不得了。LMF聽完個首話自己係中國人之後就唔想聽落去走左

日 Hey Rachel / 小紅帽 (幾首) / Not to be missed / Nowhere boys / Thud / Sea of Tranquility / Jason Kui / 觸執毛 / Site Access (幾首) / Tfvsjs / 達明

小紅帽有d失望，新鼓佬麻麻 。Sea of Tranquility 比預期中更加好聽 。Tfvsjs好震撼，好好聽得黎手野又好勁，個鼓佬打完兩場見佢打到手都軟

聽完呢三日之後更加覺得要回流返live house支持返屬於我地自己既音樂，因為本土音樂真係 好 撚 正！！

好彩聽聽下有舊雲遮一遮

我都聽到有啲糾結
畢竟以前會唱，依家唱唔出

講緊LMF 首1127

因為MC仁係大中華撚
以前係 依家都係

首歌完左之後後面兩條女係到話：唔係掛，而家仲講我係中國人

Sat: Yellow/逆流/秋紅/rubberband/LMF
Sun: Andy is tying/Sensi Lion/鐵樹蘭/假音人/觸執毛/恭碩良/達明一派
rubberband同恭碩良其實唔太想睇 不過為左霸頭位....唉 覺得對唔住真fans

呢啲位又真係幾老尷
當年呢句明明係好撚有態度嘅嘢
黎到今日完全冇後生仔認同

呢首聽到棟咗喺度冇郁 LMF明明應該係好撚憎政府，但下下都中国人乜乜柒柒好難頂
2017仲拎李小龍嚟打飛機

黨國分別問題
果個年代啲人邊諗咁多港獨
我企喺度就諗左好多呢樣嘢

BTW，仲諗住雞餅會唱榴槤乜乜乜

所以又唔怪得MC仁咁多
可能佢到今日都仲覺得咁好型好有態度
同埋李小龍當紅嘅年代冇依家咁複雜
崇拜李小龍好多時真係純粹拜個人

雖然我覺得LMF喺呢啲話題上應該要敏感啲

Lmf其實一早已經變左係一隊純粹講錢，商業既team(個人認為稱唔上band)
不過上左神枱你吹咩 同埋人地真係玩得好
利伸場場睇不過中你老母個國人

當下即刻諗起噚日有巴打話呢個係維穩show，如果以後都有咁多好撚正、又係本土，但唱紅歌，咁我仲會唔會嚟？
somehow 我覺得揸住李小龍嚟打飛機嘅，暗地裡都係默認咗自己係中国人

都唔係吖 LMF近年首惡世紀都依然好積極屌尻土共啲獨裁統治 我諗真係MC仁太大中華膠 宣揚愛國不愛黨嗰啲人啫

講講下又突然諗起，雞餅冇咁榴槤乜乜乜，神奇膠都冇咗膠是香港

有咩問題？

gdjyb 有開聲屌wo
聽到起雞皮

我地係唔可以因為呢啲事情令人煩厭就唔去關心

我冇睇到雞餅 佢哋有請香村其實都好勇

唔想搭咪推開佢行返出黎 冇問題架

搭住不知幾爽又慳力

試過俾人搭個陣佢唔小心出咗力撳返我落去

MC仁琴日玩果隊香村聽左陣已經覺得左膠到喊,頂唔順

其實你班 band仔真係可唔可以唔好下下都咁非黑即白
要吸立更多人幫HA就唔好畫地為牢,要做d實際行動

同埋係咁抗拒就唔好羅本HA book響果到擺檔買啦

我幾時有非黑即白
我第一日已經買左飛
舊年都有去

企係到睇雞餅果陣中中地暑,
但聽完佢講果番說話當堂醒哂
神奇膠好似無唱起勢維穩? 去到已經唱緊做你男人我

btw 有無人知點解兩年都無tonick, 今年又無kolor

其實個fest搞左兩年已經好多band重覆左
下年再搞都唔知要搵咩夠份量又未玩過嘅人做壓軸

其實重覆有咩問題

年年都係果啲
點會冇問題

不如每人嗡幾個未玩過嘅band/人：
Beyond
at17
Tonick
MastsMic（其實成打hip-hop友好似消失左咁

又唔係完全一樣 香港有幾多隊band 冇可能一路搞落去都冇重覆

係
但連續兩年嘅夜晚都係Supper/RubberBand/LMF/CCM
我驚下年又係咁

sorry依幾日見到成班band仔係fb到屌wow and flutter乜乜柒柒
一時火起

真心覺得香港班band仔好難服

除非有堆band突然爆紅
如果唔係我諗下年都係咁
因為一定係最出名嘅擺最後

係難服侍
但又唔可以話佢地錯
你諗下冇左HA之後
香港仲有咩細場俾啲band搞show
堆工廈band房冇哂
啲band又可以去邊度夾band

Dear Jane

重複無問題
但選曲同編都要新野
今次rb 唱左衝同天台飛人都咁正

好彩今年sm無唱國語歌

SM舊年唱國語歌真係睇到呆哂
唔好話本地薑係咪一定要唱廣東歌呢個問題住
佢地明明咁多大熱廣東歌都唔唱
居然走去唱隻冇咩街客聽嘅國語歌
完全係反高潮

如果大band 出年調去新界台又點睇
好似rb 其實又可以玩acoustic
又祖者band 同band 之間可以多啲互動
當然要佢地夾先得

仲有問題係樂手撞期
有幾個單位既樂手撞到傻

mla兩年都冇黎

撞期呢個問題應該係因為啲樂手淨係黎一日

大band去細台好睇佢地玩咩
好似RB玩acoustic都可以去細台
但其他幾隊唔玩大台又唔夠發揮佢地啲氣勢

不過今年好似除左離島台明顯係玩acoustic
同埋九龍台多啲電嘢外
其他台都冇咩theme/genre分
唔知下年有冇得按genre分台

講到d人走去睇wow and flutter就會忘記ha,又話咩紅色大水喉
問心,上年一大隊band係台上表態又唔講

3大台好似係跟主理人排
我覺得下年可以試下玩其他主題

大band調去新界台會唔會好迫

我諗夜晚俾大band多多少少有商業考量

太極呢？

真係冇 唱咗一招收你皮，做你男人我，起跑線

請at17或者其中一個或者都有號召力

Zarahn

At17要搵返啲band 友同佢哋夾？我見星期五陳蕾本身自己一個，但都夾咗MJ, Tom同 Sing

唔明點解唔搵周仔
仲有林一峰 其實成個人山人海可以分拆係唔同時間表演

如果佢請到黃貫中做壓軸已經夠做
不過如果請到，我諗成個場都係大陸人

我諗佢主要想請band多？

哂冷仔難d
jerry轉左行做機師

最衰冇睇到果場 俾巴打講到好想睇

冇計 阿Gould本身唔係玩開呢種風格既歌 同埋佢地又唔係夾左好耐 我覺得星期日果場都已經唔錯了

仲要有人mosh 果陣睇完第一場開始攰

黎曉陽
仲有連小塵埃都無請到...但太多acoustic又變左質

其實本地嘢又冇話一定要band先得嘅
不過acoustic本身比較難壓場
除非個歌手hit爆

其實有啲人請唔到/冇請會唔會關公司事

搞到個場係非band不可咁,
你有你鍾意鐵樹, 我都可以聽電子架姐,
點解有人講到唔聽鐵機就係罪咁
minimal 果part真心正

睇佢請嘅casting 真係band佔九成 acoustic，edm全部搬哂去細台

其實都係既，係聽慣左阿謙手鼓之後就覺得硬係差咁d

其實今年d band既種類係咪無上年咁多？ 上年得兩日反而好多種類型都有 hip hop有heyo 成個九龍台都係電子post野

九龍台先多類型
反而大台先至單一

係呀我意思就係九龍台有好多唔同野 例如唔同既電子 post野
sor 1999

最唔「rock」應該係呀jun

我個有frd係w&f條team嘅人，佢話今年有同阿Paul傾，但佢開左個好高嘅價錢，主辦負擔唔起所以無左。at17都有搵過但佢地推左，相信係因為今年或出年佢地會重組自己開show...而mla佢地兩年都有搵但兩年都推左佢地，原因我就唔知la

11
陳蕾/blaster/ios/supper

13
鐵樹/Jason kui/執毛/jun/per se

好撚正

mla會推w&f唔通真係因為同HA/工廈live house前途有衝突而拒絕?
其實我都覺得奇怪，teenage riot兩年都有參加但mla就無影

MLA會因為呢啲問題而推w&f真係唔出奇
at17出年或者得
我估佢地未準備好
Paul收得貴好正常
人番大陸求其開一場搵到嘅錢隨時多過成個w&f

好想知成個w&f 既票房

所以之前個yes rock請到paul都幾驚喜
另外,會唔會好似上年銀礦咁,請夏韶聲, joey tang

yes rock d配搭真係
無啦啦胡琳

rb no.6 斯斯文文 估唔到

今年就未知，但舊年就蝕到Hihi...真係真金白銀買飛嘅得3000人咁上下
始終獨立音樂喺香港都唔係大眾嘢，唔聽band嘅人根本對呢種音樂節不屑一顧
我有啲會聽band嘅frd都會又話熱又話貴而唔會來
真心如果我係個搞手都咪話唔灰，做得咁辛苦仲要蝕到仆，都唔知搞來為乜

留意下w&f個fb page, 舊年個多謝video最尾係出"出年見", 但今年就變左 "今天應該很高興, 有緣再聚" 我真係好擔心出年無得再搞

我都好擔心 w&f真係好好玩

見到小塵埃兩個人一齊係到睇Thud

Mla 不嬲都係一年一show就算
唔接街野
最多都係維港唱片出下場 聖誕節做快閃

五：
Blaster / 李拾壹 @ 三李團 / Instict of Sight / Supper

六：
Yellow! / 逆流 / GDJYB (一半）/ Modern Children / Dear Jane / 秋紅 / Rubberband / LMF

日：
小紅帽 / Nowhere Boys / Sensi Lion / 鐵樹蘭 / 假音人 / 觸執毛

聽咗咁多最正係Chochukmo，太驚喜啦實在